[捧殺］發覺呢排多咗好多人講小薯茄？

又笑人樣衰又拎呀冰同童童互相比較
PR帶風向都算啦 仲有班傻仔附和呢下好嘢
大佬呀唔好咁癲啦 人哋同路人嚟

打手囉

好明顯 所以特登出po提醒下

同咩路呀

拍開娛樂片者

頂盡離地 邊忽黃

盲反
拉

神早block咗你件傻閪

邊個？大軍？

同你老母路咩

E加咩時勢? 日撚日出片係到嘻嘻哈哈

又借d意係到賣廣告搵食

佢地係又想黃又唔想得罪廣告商
食兩家茶飯

成堆pr打手出哂嚟

同d餐廳自稱黃一樣

口講囉 人地chillup 都作左首歌支持

佢地又唔想冇晒客戶 又想吸埋黃果邊d人

你咪小著茄打手囉

who?

又出post陰d陰d分化

係度鬥黃

黃就唔可以賺廣告商錢？
一定要苦行僧咁做黃先得？

薯呀傻閪 你讀hsu?

大家唔好咁，比班pr 交吓功課咪算lo
搵食姐

小薯茄不嬲都多人睇

點解到呢刻先有人開post屌？

個順序又會咁岩一單完另一單起

先係公務員 再到黃絲youtuber
又唔見會鬥下藍既
睇下分化post d人會唔會入tvb 國際戰線d post咪知囉

唔係鬥係根本冇黃過
你講佢地邊比黃

邊到黃

巴打你知得太多了

鬥藍既永遠唔會入去推
永遠都係一晚/一日內批鬥目標就會幾個post上熱門
跟住持續一段時間

有睇既人一定知佢係黃

你班風向撚掛住返工推post緊係唔留意嫁
同埋你一句邊到黃就諗住令人質疑？

Pr帶風向好明顯
想同小薯茄講我一直支持你地

啤利 kolor 林夕果d都有文章歌曲睇下

呢班友拍娛樂片又一日

加句黃就黃

就來冒險樂園加句黃都係黃啦

用標題帶風向都唔係新
仲要鬥相對較黃既youtuber

我集集都有睇喎 笑笑口拍娛樂片又一集

咁叫黃想吸黃客就真

扑完仲專登開返黎睇都唔知佢做乜

真藍同偽黃比 永遠都係偽黃嘔心

扮下黃出d模稜兩可既片 就呃到一大班傻仔 發過豬頭咁

真係發夢都唔小心吱一聲笑出黎

Pr撚我建議你返工就唔好咁懶 做足功課
我就唔會教精你嫁啦
想知咪去睇哂小薯茄d 影片

未睇過又鬥人黃？

有打手同冇打手嘅post好易分
打手淨係識講兩句罐頭廢話推起個post等多啲人入去講多兩句
個post會推得好快
就好似呢個post明明都係講小薯茄
但冇打手推所以個post咁耐都係得幾十個回覆

真藍同偽黃 我點解唔打真藍先要鬥黃先？

主次都未識分

Block人只係用嚟識別啲傻閪
Btw你我都block咗

做youtuber唔笑唔通喊住做成集？
你呢個point未免太廢掛

啲打手恨不得快啲沉添啦

真係辛苦晒你

童童分分鐘勇撚過你添

五毛
你屎忽最撚黃

你好 今日收幾點

仲有
又要開post屌小薯茄又話睇哂人地d影片
你唔鍾意咪唔好睇唔好比錢佢賺

仲要帶風向又講唔出人地邊忽黃
入面都隱藏好多位傳達大家要堅持黃既信息都扮睇唔到

人地宣揚要做黃絲都好過班真藍宣傳做藍啦

收皮啦pr

返工又唔勤力做唔足功課

扣錢啦以家要

經典鬥黃技倆

究竟中共有幾驚小著茄

呢個post唔知係咪有9成人無睇過佢地比人拉

句句都一撚樣

乜乜乜就係黃？
就黎乜乜乜都係黃

真

淺同偽係兩回事

神早block左樓主條分化狗
人地做黃店pr都比你屈捧殺
真係唔知邊個先係五毛
賊喊捉賊

已封鎖會員 - 係！各位網友！

唔係驚既

佢地pr一定係好有系統咁
藍圖例如係list out哂黃既party/有潛力分化/孤立到既一群
例如公務員/youtuber 因為呢堆人賺錢多 利用香港人仇富心態係好易帶動到情緒
跟住每日briefing 就會set目標批鬥
務求要短時間內帶起風向屌某人/某團隊
發覺唔成功就會轉
成功既就會繼續 務求將該群體抽離黃體系孤立佢地

已封鎖會員 - 李露多

駁吾刀

樓主解釋到點解眼前有咁多藍唔鬥要鬥偽黃未？

我都block左依兩件

包括樓主
熱門都有兩個post
啱啱先喺隔離屌完個樓主
真係天王巨星咁

未既你準備好開多幾個帳號吧啦

其實我唔主張block

因為你block左就唔知對家做緊咩
咁無留意開五毛/pr既人唔知頭唔知路就會被帶風向

最少唔block我仲可以入去幫兩句

推

冇完全封鎖
有時一啲post會見到成堆blocked user好踴躍咁推post

唔知呢條友做乜9，一時又蕭狗一時又陳宏

最後一句

我地唔介意捧偽黃上神台
最好多d藍扮黃添

點解？
因為我地捧得起就拉得返落黎
同埋可以壯大黃色圈why not

扮黃唔係咁易嫁
你扮到咪扮囉

呢種情況出手一野打沉班pr

賺商家錢
資產錢由藍轉黃/無顏色轉黃
仲好添啦
原理同大部分人響藍底工司打工養黃圈咪一樣

其實令到藍扮黃都係證明咗黃圈嘅威力
何樂而不為呢

屌你老母咩
E加咩時勢？仲有心情上youtube睇無聊野？
你都肯撚定唔係同路人

對唔住囉

咪臭係 我怕咩你扮黃 你扮黃壯大黃圈我歡迎添啦

點解我地要鬥黃鬥到自己圈愈黎愈細

低汁youtuber 做撚差哂個market

童童
十一月尖沙咀打到仆街嗰晚嘅朝早
響poly附近black bloc比人拉
有冇pr講下佢點樣扮黃？

以家係咩時勢又想知wor
即係要日日停工默哀24小時先係真黃？

我地唔努力做好自己點打殘支共？

因為pr打手令我呢排瘋狂咁睇小薯茄
越睇越鍾意

姜B 都比狗逗啦

咁又係黃?

出哂水了

睇黎做黃要識光合作用先得

收皮啦 收皮啦 一句零prove既野想帶風向

大撚把藍絲youtuber仲撚廢 report哂未批鬥哂未

李梓敬呢 呢d垃圾又唔帶既

要零收入 生活唔到都做到黃先叫真黃

有冇高級少少嘅PR呀好悶呀

連登5毛質素低到，唔係屌藍唔係屌政府唔係屌黑警，走去叫人屌自己友唔夠落力咁都分化到香港人就抵撚死啦。

薯仔就薯仔啦, 薯茄喎

：要捐哂所有錢比612先準自稱真黃

pr有無新橋呀

做得PR都唔慌會高汁

哦, 有條靚女, 不過肥蛙正D

俾狗拉埋都唔夠黃，好想知你黃既定義係咩，條底褲黃？

都好明顯啦，前排就搞arm channel，搞到陳麗柔搞埋一份就突然一個post都無

依排見小薯茄黃既都咁多廣告就即刻出黎搞，都係例牌手段，扮fans同hater互罵，總之要佢形象下跌

其實未必係pr 可能係五毛

我反而想知件pr狗又有幾黃

邊個上緊位 出緊名就搞邊個
最終目的都係打壓黃圈

我點解要搞小薯茄唔搞day day cook

唔黃？ pr公司做好啲喇 之前打完男人etv而家又嚟打小薯茄？
食黃店、ig share 文宣、合法遊行 小薯茄全部人都有做
你地只可以唔鍾意睇佢地啲片 但唔好又用偽黃呢點打人喇 用到爛

又block一隻PR狗

班pr五毛會無視再屌鳩佢哋扮黃博上位

童童同啊j黃 另外果d唔知

娛樂台班on9 無啦啦係到捧殺

至少偏黃啦

娛樂台同體育台係連登垃圾聚集地

Push

推比多啲人見到

同感 到底有無咁多野好討論

最弊有一堆on9真心去附和班帶風向的人

盲目吹捧完 然後總有班傻仔去挑骨頭

早兩個禮拜屌完啱Channel
而家就到小薯茄

屌下屌下個門檻只會不停提高
最後比人成功分化

所以咪追擊大軍

其他唔知，童童一定係

班人屌唔到佢唔夠黃 就屌佢似大軍

自己睇返612啲片尾

咁你又做過啲乜呀，上連登做冷氣軍師？

扳倒uncle bob後，下一個批鬥目標

哦
你鬥我黃
問我做過乜

入來撐小薯茄
睇到D人係度玩分化.

你篤尿就黃

點做5毛？
連佢地做過咩都唔知？

不嬲盲屌

陳雲fans果然係鳩啲

你今日喊咗未?
你對唔對得住手足啊?

慘童童比人拉埋都藍

唔通你唔洗搵食？
何況拍片俾人睇 我覺得唔係壞事
仲有佢哋有啲片有文宣啲作用
咁你仲想點

比連燈9成人勇敢

你地唔好咁啦，pr諗左成個月先諗到點知比你地幾日識穿左

樓主心水清

樓豬心水清

發覺成個post都block左好多件
啲pr真係可以慳啲

五毛pr啲說話嚟嚟去去都係嗰啲

第一次話佢似大軍係幾好笑嘅，之後就日日一個post真係好撚煩

幫警拍過片收十幾萬叫唔叫黃？

傻閪五毛唔該做足功課先啦 有跟開都知黃到乜咁 直頭啲片係明示 演員被捕 黃撚過你老母塊臭閪啦 賺埋嗰五毫子陰質錢睇住無命使啊仆街

好心你班傻閪pr做下功課先出嚟啦 人地啲片又唔睇就出嚟帶風向 你地個屎忽腦係咪廢撚到咁

唔講又問點解無人講要告急又盛
講得多又話人捧殺
咁究竟講唔撚講好丫連燈仔們

又浪費左一個acc

活躍五毛嚟

Ching你用緊不推文回覆wor

唔好俾人帶風向喇

成班傻鳩話人地扮黃，佢地d片大部分都黃到出哂面，佢地ig經常share文宣，合法遊行又有。要分化都做好功課先黎啦。

Any press is good press

PR 扮晒兩邊互屌引起討論增加人氣

你有睇開D藍c KOL?

On99拎個擺明唔關事嘅比

呢個Post多到

五毛？

樓主間PR仲請唔請人呢排手緊想搵錢

因為真心黃囉 pr發功

認真？

話時話，真係睇少咗。
杜汶澤都少睇，即使講諷刺時弊，睇完都好似無乜得著，最後轉咗去睇袁弓夷、陳志雲之類。

人哋做過嘅嘢都唔撚知就抹黑
低級五毛
Block

仲有個長髮男導演

支那狗收皮啦,你地露晒底啦

被狗咬埋都可以話偽黃
低級PR
Block

你可以click開佢嫁嘛大佬啊

個post 幫我block左好多pr

做youtube唔拍片俾人睇 唔賣廣告你養佢啊？

真係覺得block得條煩膠太遲 一起底啲post on99

成埋blocked user

係有班戇鳩連登仔成撚日攞啲YouTuber上嚟屌
一係笑鳩人個樣 一係就話啲片垃圾唔好睇

一睇就知玩捧殺 推嚟推去都係嗰幾條友

屌拉咗

早排條友先屈人恐懼撚

扮燒山打手搞分化

呢樣先嚴重

製造討論 放神台 再拉落嚟
任何持續嘅po都唔應該亂推
（當然有啲po開嚟搵交嗌）

拎比狗逗同理大圍城下Black Bloc比人拉去比較

我就Block咗佢喇，大家Block咗未呢？

Block咗啦

港共PR死全家

你老母副棺材係黃

仲要比人屌扮黃
你班PR 五毛狗收皮喇
附和果班on9唔該都FC下喇

附和嗰班最on9
跟風盲屌撚

童童上年係尖沙咀俾狗拉過啦

呢度大撚把打手帶風向

得啦得啦樓主最撚黃得未

唔講影片
本身依家你有留意幕前既麗英，J,人富，冰同埋童佢地自己IG都經常表態

加上佢地部分片都有弦外之音
佢地個頻道可以講係淺黃，但唔會係偽黃囉🤯

完全封鎖咗

Jm9

又俾人帶風向係到鬥黃，成班傻西瓜

男人etv隻萬gay係唔抵幫
每次回覆都肯定佢係藍

小薯茄我諗冇人鬥黃，純粹笑牙冰似大軍

垃圾p牌仔，0判斷力

Cls 真係好多pr公司

根據佢既分化邏輯
依家咩時勢 黃店仲做生意
又借d意搵錢

好撚痴線

收皮啦PR P袋仔

Hi blocked user

香格拉都加盟埋

先係bob叔 跟住big雲
而家小薯茄
有冇miss左邊個

但如果佢係藍 我諗佢班黃frd一早就唔會同佢玩 阿正黃到金 都照同佢玩咁樣幫男人etv

催淚煙Rap都有份填詞㗎

牙冰睇到嘅話希望你唔好被呢啲post影響到